有無大阪或京都燒肉介紹

budget under 6000yen per head
其實一個人去食燒肉會唔會好怪
第一次日本獨遊

例牌答案 国産牛焼肉

力丸燒肉

我黎緊去食万両

南森町 万両

推呢個
我月尾去都會食

推介+1, 上次食碳爐燒,真係無得輸

万両tabelog好似高分過力丸燒肉好多

あぶりや

萬兩無得輸

我都想知 有無啱一個人去食架

燒肉放題？

啾啾？

是但一間都好食

燒肉未中過伏
我覺得真係可以隨便入